一人一個用成語去形容一位會員

心狠手辣-港父

熱血沸騰-n賓